大家點睇 施耐德 USB拖板 ?

施耐德 - 5位13A防雷獨立開關拖板連2位USB(2.1A+1A) (連2米線)

OK

有冇圖

用緊，幾靚仔

法國大餐

唉, 睇錯咗寫《水滸傳》嗰個施耐庵添, 我出番去先!

多隻香爐多隻鬼

唔錯，但用開豐葉牌

早幾日同一款先壞左個1AUSB 插頭

之前消委會唔係話過唔合格咩

搭單問有冇啲拖板係5位+2 qc3.0

法國野點都好D
之前係維基mall度
用130左右買左個扮日本野既6位連2個2A USB拖把
用落個USB位充電都夠快
何況外國野

用埋d咁名貴牌子

垃圾打手

電既野貴少少安全D

名牌
但應該ok掛🤔

建議睇下前幾期選擇月刊嘅拖板測試，Schneider係相對表現較出色嘅牌子。

放埋usb 落去好慳位
但貴好多
然後跟機送果個又放埋一邊
好似浪費左咁

Schneider MIC後差左好多。

MCB啲用料差人地西門子一截。

好撚掛住你呀屌

睇完呢個post已經買左個1開3+2個usb
189$